感情問題 有冇人解答下

我同我條女一齊2年半散左1個月 再復合
返 但個問題好似冇變
佢成日話我會收埋事唔講 巴打們會唔會將唔開心野同伴侶講?例如錢財困難呢d男人面子野 我硬係覺得好7唔想講 仲有好多總知對自己負面野唔想話比佢聽
覺得佢聽完會覺得我廢 唉要點做

同埋話我太就佢 姐係乜意思

多d同佢講自己感受先會了解對方更多。對住自己女朋友唔駛介意咁多，如果佢真係愛妳會肯同你一齊面對。

成日就佢，佢會覺得唔好意思姐。諗翻下如果你女朋友成日就你，你都會覺得唔好意思掛

同佢講其實想佢個個月準時食藥等你中出都爽啲

但係佢心咪扣左分羅 扣扣下形住會散.

心態問題，形住會散就一定散硬。每個人都會有問題，最緊要自己肯改。比佢睇到你有心為呢段感情去付出其實已經夠。就算真係散左都問心無愧吖

多謝你 我試下調整下個心態 唔應該諗散 積極d

加油吖ching

個問題都無解決到就係返埋一齊。。。。

你想繼續行落去就要改下，佢都愛你嘅就會包容埋你嘅缺點，你嘅難處啦。

能夠係返埋一齊係福份，好好珍惜啦。

有咩就好講，收埋收埋遲早一野爆哂出黎，又散過了

佢你地之間有溝通不足問題
想同你行落去先想同你分擔唔想你唔開心
同埋覺得你無咩主見 雖然你好就得佢
但有時都要俾啲意見先有火花

過來人
肯同你復合 都代表心未死
但會分開證明你有地方改善
係珍惜佢既 記得溝通好重要

佢話你將啲野收收埋埋，你咪真係試下同佢講多啲
無論正負面都唔緊要，佢同你一齊兩年幾難道冇見過你壞既一面咩？
（不過女人好煩，講太多又死 唔講又死，要自己好好拿捏個份量）

巴打加油

多謝巴打打咁多字 女人真係煩 但愛佢就只能努力去做